好有罪疚感

無幾耐之前同個女仔一齊左，佢真係好好，對我好體貼，又一啲都唔港女
但係我覺得佢愛我多過我愛佢好多 搞到我好有罪疚感，覺得自己辜負左佢 成日覺得會好快分手咁，又覺得自己好仆街 我可以點做

中出即飛

屌你老母

你對佢好差咩

我已經盡全力對佢好 但總係覺得佢對我好好多咁 所以就覺得自己好仆街